其實時事台可唔可以開多幾個分台？

太多Post太多回覆
沉底沉得好快
不如好似音樂台咁分開幾個台
分開國際時事中國時事本土時事之類

支持

Agree 至少應該要細分（香港/兩岸/國際）呢三樣

分四大類就ok

支那醜事 / 風化案 / 種族仇恨 / 踩港崇日